{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소울하다"
    },
    "text": "江南のHOT PLACEである''ソウルハダ''はシンプルでモダンで高級感のあるコンセプトでお客様をお迎えします。 宿泊以上に新しい経験を提供するこのホテルはソウルハダという韓国語の名前で差別化されています。 個性と若さに満ちた洗練されたホテルで息苦しい日常を解き、真の休息を感じてみてください。 都心であるだけに駐車場が狭いので、公共交通機関をご利用ください。 駐車不可商品をご利用の際には追加料金が発生し、SUVや大型セダンは駐車できません。 現在、朝食は行っておらず、地下レストランと8階のルーフトップはご利用いただけません。 入室時間は全室14時に統一され、退室時間は翌日11時に統一されます。 貸室の利用時間は12時から21時までで、土曜日は貸室の利用時間が3時間で、20時に締め切られます。 追加料金は遅い退室時に発生し、1時間当たり1万ウォンずつ追加されます。 入室の際に前払いをしていただき、客室状況によっては早めの入室が可能な場合にも追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルハダはどんなコンセプトのホテルですか？",
            "answer": "ソウルハダはシンプルでモダンで高級感のあるコンセプトでお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ソウルハダはどのように差別化されていますか？",
            "answer": "ソウルハダは韓国語の名前であり、個性と若さに満ちた洗練されたホテルで、新しい経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "ソウルハダの駐車場は広いですか？",
            "answer": "都心であるため、駐車場は狭いです。公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車不可商品を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、駐車不可商品を利用する場合は追加料金が発生します。SUVや大型セダンは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハダで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "現在、ソウルハダでは朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハダの地下レストランと8階のルーフトップは利用できますか？",
            "answer": "地下レストランと8階のルーフトップは現在利用できません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハダの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は全室14時に統一され、退室時間は翌日11時に統一されます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は12時から21時までです。土曜日は利用時間が3時間で、20時に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "遅い退室時に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、遅い退室時には追加料金が発生します。1時間当たり1万ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に前払いが必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には前払いが必要です。また、客室状況によっては早めの入室にも追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 442
    }
}